一封狗鐵就直入機場

一封狗鐵就直入機場
夠膽就全港停駛!

衝呀

狗鐵

推啊！！！！！！

邊個莊邊個閒成個港共都未撚分得清

推呀

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

PUSH

機場係春袋

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

推

機場係春袋x2

g持

國泰都跪低啦，香港人唔可以跪

9月1 機場

推
荃葵真係冇路走

9月1

置頂

重要呀，推

p
黃雨警告
落湯雞又點
黑警林病邊個可憐你

入機場

封左

#ALERT 一時半起，荃灣綫列車不停荃灣及葵芳站，西鐵綫列車不停荃灣西站 (8/25/11:52)

搞鳩佢

唔可以沉

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場

Be water

入

push

落雨都照行青馬！

每次停地鐵就全世界有共識去機場，去多幾次機場佢就唔會再停地鐵。
唔好話去機場無嘢做會好悶，平時系街頭做開乜系機場照做，效果更大。
有機會受訪問記得講事實，因為遊行區無地鐵唯有去機場。